自從佢表白失敗之後 就一直用一個受害者姿態對我

是咁的 佢表白嘅時候我就好直接明確咁拒絕左 但因為我哋嘅朋友圈子一樣 避免尷尬我哋就話照做返朋友

又因為我哋嘅朋友圈子一樣 有時都避免唔到會出席同一個場合 都會講下野咁

佢會覺得我對佢同其他人差別待遇 但個問題我係覺得其實佢係用緊一個女朋友嘅標準來要求我（詳細唔講） 而我做唔到
佢就講嘢有骨同黑我面 又私底下係人哋面前講我點衰點衰

而我覺得佢表白呢件事係無論係對佢或者對我都比較私人嘅 就都冇同我地同一個圈子入面朋友講 所以只可以由得佢講好難同返啲朋友解釋

我明白 因為我唔鍾意佢所以我可以若無其事 但亦都唔代表佢可以因為表白失敗而用一個受害者姿態企喺我面前覺得乜都係我錯 同埋我都當佢係朋友佢咁樣對我都好唔開心

Sorry for 1999 我應該點做好

講埋詳細係咩先啦 講d唔講d點幫你

一定係係人表白都接受先唔係雞啦 大愛

點再詳細啲

肥仔黎？

唔係啊

佢會覺得我對佢同其他人差別待遇 但個問題我係覺得其實佢係用緊一個女朋友嘅標準來要求我（詳細唔講） 而我做唔到
佢就講嘢有骨同黑我面 又私底下係人哋面前講我點衰點衰

呢到

可能一班friend 入面我同其他男仔玩 唔會直接話唔鍾意但係可能比面色或者俾說話我聽/ 成日想check 住我做緊咩去咗邊.etc

exact7ly

呢d控制狂 起埋一齊都比佢玩死

既然佢都唔要面
仲同佢客氣？
一係好似上面咁
成個圈子脫離加all block
一係爆鳩返佢大獲
等所有人認面孔

仲朋咩友
佢都冇當你朋友
唔好俾朋友呢個詞cool死自己

我都覺 唔係女朋友都咁 做咗女朋友仲得了

都有諗過脫離呢個圈子
但明明個問題就出係佢嗰度
因為佢一個而唔要成班朋友諗諗下好唔憤氣

同埋雖然佢咁樣好難頂
佢純粹係對住我先特別嚴重對其他朋友冇乜嘢
見啲朋友乜都唔知喺度烚吓烚吓咁
唔想因為我哋嘅問題搞埋佢地

所以你咪俾人搞

得罪講句睇你地個年紀都唔會大得去邊
條仔固之然on9 但你都唔應該同佢做返朋友 除非佢無過左朋友條界
決絕啲啦

情況同我差唔多
不過我係男既

如果佢咁小氣
你最好無視佢

重有千奇唔好係你地個圈到爆大鑊
會搞到成件事複雜化

唔係1字頭先啦 但真係唔係好識處理呢啲事 以前拒絕完就唔會聯絡唔會見 今次係個圈子有啲難脫離加上佢真係

開始有心軟應過佢
後尾發現佢根本擺唔正自己位置係到chur試過無視佢
點知佢又同啲人講我又乜又物
諗住同佢詳談下睇下大家係咪有啲咩誤會啦 先發覺同佢根本講唔明

仲要有時成大班講下笑啲野 例如：
我：唉好窮啊佢
朋友甲：窮咪去做ptgf 囉
我：哈哈 係啊就黎要做咖啦

明明係人都知係成大班人講緊笑
佢係側邊聽到之後就會成日用啲如果唔熟既人聽落會係似是而非嘅語氣係到講
各種斷章取義

最恐怖係平時成大班人嘅時候佢咩都會仆出黎好想幫我手咁（明明我可以自己搞掂）但私底下同佢講野又唔理又黑面咁
好似想營造出一種我係到收兵係雞係公廁既感覺（可能我諗多左啦唉）

其實我都覺得唔係要脫離呢個圈子先可以解決到 但我又唔想
頂 根本我點做都錯

根本我點做都錯
我果2年都講過好多次

條友好撚小學雞
溝唔到女發爛

真係煩到就嚟癲

好想遠離佢又遠離唔到
明明已經完全唔想理佢啲嘢 零溝通都係想佢收聲唔好再係我啲朋友面前講我 但都係唔會停

幾大啊